覺唔覺做專家dickson女朋友 / 朋友一定長期笑到肚痛?

你永遠估唔到佢下一句會講啲咩

識搞笑又有啲神秘感嘅男人係最正

好想幫佢含

笑佢on9咋？

巴打係咪無乜深度又無乜幽默感個類人來

我會比較想深入佢嘅內心世界

咁出色嘅男人，做到佢女朋友真係三生有幸

深喉

收皮啦又上連登賣廣告

邊撚到好笑

同敏敏簡直係天作之合

淨係覺得佢講嘢好慢

on9當有趣？

佢個種柒味好難形容

Show Blocked User - 社會主義者佛利民

我覺得佢呢種有幽默感既男仔幾吸引
睇落傻下傻下咁其實係醒目仔

利伸：絲

中肯

做朋友唔應睇樣，最重要係人品

利申:唔想識佢

佢最勁既金句係比人問到會唔會爭取加人工,佢話日日都爭取,最好日日加比佢,完全反映出一個打工仔既隱藏心態,同時敢言既作風亦都令人讚歎,簡直係行為藝術

識貨